麗瑤跑得快過男人！？！？

岩岩睇新聞跨躝快男人冠軍成0.6秒
痴線不愧為躝校 為我地香港女人增光

好心香港男人搵個跑得快過呂麗瑤先批評佢啦

男人咁快無女人中意

諗諗下又有幾有道理

跨欄交際花

男子110米 欄高1.0x米
女子100米 欄高0.84 米

110米
100米
仲有欄嘅高度都唔同
但係真係快嘅

男幾高女幾高牙

咁你又拎黎比？正屎忽鬼

第一頁就完美展現左女權精神

屌得好